有無人in過房協既maintenance officer trainee?

人工大約幾多到？
好唔好做？